10月1普天同慶賀共產黨70週年

大家要準備好70支旗，千其唔好破壞，如果唔係會犯法，而且好多傳媒會影住，尊重尊重尊重，重要既野講三次

十一國殤 全民黑衣

pish

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

10月1 憤恨祖國分裂70年

推